［扑嘢必備］一人一個令扑嘢更加爽嘅電器

我先

收音機

冷氣機

電動牙刷

電鑽

燈
要睇到條女個裸體

熨斗

心臟起搏器

電動輪椅

燈同冷氣機真係一定要

震蛋蛋

電磁爐

有時會寧願睇唔到

女朋友好鍾意

PS4 + PS VR
虛擬視覺+真實感覺 雙重刺激

要刷乾淨牙先舐閪？

勞工手套

電器 自膠

手機

鮑魚刷

電動鮑魚刷

飛機杯 被男朋友屌緊嘅時間仲可以屌住個飛機杯

吸塵機

電動牙刷to 波lin腳板好有效
刷毛要侵軟

數碼相機